8月5號都係主力塞鐵先

地面多狗 就搞鐵
鐵多狗就搞地面

兩邊都多狗

塞鐵有狗都唔怕 唔會畀人拉

唔係冇 係機會低

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

鐵人迫人，就算狗拉人會有班和理排起哄。

請搞番和你返工，好和平
係路面行，對鐵冇影響。

好驚冇工返，俾我返工啦

85有手足比狗咬左架